葡萄牙大敗 C朗歸咎畀男粉咀 令其沒有狀態

2018年3月27日，C朗永遠都會記住呢日。國際熱身賽葡萄牙主場對荷蘭，葡軍毫無還擊之力，上半場連失3球，最後慘吞橙軍3蛋。咁都未夠衰，竟然有球迷衝入球場，有位男粉絲超熱情，走埋C朗度按住佢條頸、夾硬送上香吻。好彩C朗反應快，冇搞到朱唇完全失守，但相信都被擦到嘴邊，之後只能擰晒頭搵手抹嘴，認真慘情。

C朗今仗佢繼續以隊長身份出戰，不過佢就未能再創奇迹。由新領隊朗奴高文帶領嘅橙軍反客為主，先由曼聯棄將迪比，於禁區內接應隊友傳送快射入網打開紀錄。之後輪到前利物浦翼鋒賴恩巴布發威，禁區內頂成2:0。更慘嘅係之後華基爾華迪積克入波，呢位效力紅軍、全球身價最高後衞，禁區內混戰射成3:0遙遙領先。

咁快失3粒已經瘀，點知完來噩夢依家先開始。當球隊失完第3粒、欲於中圈開波時，有幾名球迷竟然衝咗落場，同樣係衝住C朗而來，本身心情已經曳嘅C朗，完全冇諗過有球迷咁大膽想咀自己，好彩身手夠敏捷，冇畀人咀對咀錫，但相信已足夠難受。

朗奴高文

又一個死基佬

邊位手足咁猴擒

王騎

你黎

你的媽媽已去了天堂

原來是這樣

學你J暗瘡肥婆
我寧願轉gay

真係冇乜可能唔係基

我j 楊文蔚

雙頭插

Fans應該係會員james_rodriguez

要攻要守雙插頭

所以先要代母

根本對住條女 扯唔起 商業因素 形象問題 傳宗接代？
球壇史上最大陰謀論

牙蓋

G朗